千祈唔好咁整路障

點呀 mon post 狗 又想偷師？

既然有水泥
咁可唔可以整d細細舊 又踢唔走既路障呢？
例如咁

細細舊 不規則擺放
高10-15cm 長10-15cm
應該一個腳步既距離最佳？ 前線話事

優點 ：
1.搬唔走
2.車過唔到
3.狗跑唔到
4.手足多左時間走

缺點：
1.要長時間先乾？ 我諗
2.救護車過唔到

各大校既路障千祈唔好整呀

哦 另外係地面10-15cm？ 腳踝位置？
既地方拉魚絲 / 幼得黎唔容易斷既繩
隱藏版路障

上次d狗狗係暗門度衝出黎咬左好多手足
以後係尼d暗門門前陣路障 陷阱

搞到狗狗跑衝勁杯既時候仆街就唔好啦
係咪呀 mon po 狗

我係鍾意用d唔用啲

新職業：陷阱師..？

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

由佢沉 plz 我再開 加密錯